今日冇着到黑衫黑褲出街

天氣咁熱咁猛太陽
當然係帶衫，去到出晒汗先換